占士有無咁勁？

皇區：廢james

咁耐冇踢仲咁撚勁

足波撚死矮撚掂到門鎖未？要唔要契爺幫你開

RMBJ

唔好咁怨婦啦

james + ad真係好完美，james俾波助攻毒到 自己得分又得，ad防守覆蓋範圍大到

平時踢開皇馬 拜仁，而家走黎踢愛華頓，
教練當佢契仔，
搵兩個防中幫佢防守，彌補佢唔夠氣既缺點，等佢專心進攻。
再搵多幾隻跑狗 閘狗 俾佢兩邊傳波。
戰術體制都係圍繞佢黎踢。

有無諗過係英超廢

咁勁都無mvp
占士好嬲好嬲

季後賽mvp

唔好咁快定論住
迪馬有前科

。